小氣杜狗個FB page唔比人留言

唔畀人留言， 仲delete曬啲鬧佢嘅comment
扮到所有人都係撑緊佢咁

唔好縮埋個龜頭啦
上嚟連登睇下有幾多人圍緊你啦 小氣狗

原來呢度仲留到言，cap定圖睇佢幾時Delete晒啲鬧佢既Comment先

以為講緊杜小喬

專制過中共痴撚線

屌到出事咪有係關留言
乜撚野本土派喎
身體咪同老共做的野一樣
我呸

個FB 兩篇文剩番夾埋廿個都無

以為講緊杜拉格斯

人地私人fb唔比你留言有咩問題
同你好撚熟?

杜蘭特不嬲都小氣架啦
佢唔係用twitter既咩?